上亞厘畢道有狗 行山人士小心俾狗咬

正話坐的士路過見到

推！搵律師救義士